消防處屬員 有責任保護市民

在火警或其他災難發生時保護人命及財產；
用以下方法協助任何看似需要迅速或立即接受醫療護理的人 ——
(i)確保該人的安全；
(ii)令該人復甦或維持其生命；
(iii)減少其痛苦或困擾；

職責之一 責無旁貸

參考

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

中區消防局
香港金鐘紅棉路15號
2522 0367

港灣消防局
香港灣仔港灣道14號
2802 0947

灣仔消防局
灣仔軒尼詩道435號
2891 2587

銅鑼灣消防局
香港維園道111號
2571 8760

消防處會唔會真係企出黎

叫佢call幾架車出黎都好

消防vs狗

唔好咁多幻想，靠自己

拆你直幅，關公廟就有份

有機，消防員擅離職守可以明白，相信消防一定有好人，如果打電話嗰個言詞得體啲，專業啲，真係有機

算把啦，紀律部隊咪又係廢老，一係就為錢做既

球員又係佢既人球証又係佢既人
你就想
唔過黎幫手開水喉fing你都偷笑

咪on 9 消防 差佬 一撚樣 同你出來？留返D力去叫雞好過

絕對唔會，唔好FF咁多
除非火燭或者受傷又或者被困
消防處政治中立呢方面真係會貫徹到底
政府多年來漠視消防署人手資源不足
都係靠消廢消防同埋救護員嘅使命感同埋責任心我地頂硬上
你估呢班對市民貫徹到咁嘅傻佬，你會返工先來職守出嚟幫拖咩？
放咗工當然會支持，但返工絕對唔會擅離職守

雖然算唔算係啲咩道歉，我可以同大家講定安心
消防署一定唔會借消防車做水炮用，如果大家見到現場塔晒喉谷晒水，都只係因為有火警危險做準備
警察幾次示威暴動都問過消防處借車，就係因為消防署企硬唔俾佢哋先自己買

工會冇問過我哋就話支持，之後會員大逃亡，你話呢？